[極緊急呼籲]麻煩唔好只開時事台黎睇

因為有唔少巴大開一D公開信po 會轉左去政事台
例如之前UN個封

LI一位巴打想寫公開信比丹麥傳媒同政府 但完全唔夠人去推

之前更有li位巴打 【突發：要求聯合國維和部隊及各國界入香港】

所以麻煩大家 如果可以的話 定時開政事台睇下有無類似po
另外見字請到丹麥公開信po推 多謝

仲有果D 網上朋友港女言論唔該PO 去其他台啦

愚樂台 校園台之類咪算

政事台要人呀

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

暫定 （可更改）

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

仲有五大訴求 同我背左佢：

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選